古仔段得獎感言講得好自然

古仔:不如咁啦, 搞下氣氛啦, 你咁叻頭先
林海峰: 唔好玩我啦
古仔:唔好啦
林海峰: 你係咪要玩呀? 唱歌啦
古仔: 11點幾架喇, 就黎12點啦, 屌

睇古仔做戲爆粗都多, 不過都唔及今次係頒獎台上講咁正

林海峰真係閪人一個黎 開口成日得罪人又唔好笑